拜登聲稱自己競逐參議院 白宮前醫生質疑他認知能力

美國民主黨總統候選人拜登周一在俄亥俄州的競選活動中，記不起前總統候選人、參議員羅姆尼（Mitt Romney ）的名字，又誤稱自己正角逐參議院席位。白宮前醫生、現為共和黨於德州國會候選人的傑克遜（Ronny Jackson）質疑拜登的精神健康狀態是否適合做三軍總司令。

佩洛西召喚

咁快有回力鏢

現為共和黨於德州國會候選人的傑克遜（Ronny Jackson）
唔通讚呀登咩 Biden Harris 2020

左膠繼續anyone but trump

I am going to beat joe Biden

之後敗登慶祝當選中華人民共和國總統

左膠同大中華撚照支持傻登: 總統呢家野, 愈ON9未愈好囉

點解連呢個失智戀童老野民調會贏 trump

民主黨只係想推個女人上位

唔排除民調都係民主黨左膠天下控制
想塑造一種拜登好撚強勢現象

奇怪嘅係 big data 派估trump羸多

係街睇到標題已經笑咗出聲

C’mon Man
我燈必勝，訓住都選到

如果佢做咗總統會唔會亂射核彈

Look here it’s the deal

係咩？你唔係選緊班長咩？

射核彈去中國

向伊朗宣戰會唔會講做向中共宣戰

然後發癲射核彈

唔會, 因為都唔係佢話事

咁都選佢美國人真心要驗腦
已經唔係私怨咁簡單

佢唔係Trump, 就已經贏

anyone but not biden

咩platform黎

Pelosi招25th amendment不嬲都係針對拜登，事關呢招要work需要副總統背叛總統，pence唔會反trump，但賀婆會反登

Trump迷好似比較堅定，做大個民調分分鐘搞到民主黨支持者有一種：「瞓係度都贏，唔爭我嗰票啦。」嘅感覺。
就好似民主黨一路幫trump打告急牌咁。未必有利㗎

選佢果d美國人驗下腦啦

我真係估唔到美國佬會去到咁極端反侵，先唔講拜登係咪奶共戀童嗰啲，無論社會/工作上，正常人都唔會選個痴呆、分分鐘簽文件都手震既人做leader啦係咪.....

手足不如諗多少少damage control先

會damage control 都去左國際線啦。 重留係連登鳩噏咩？

You're trying your breast, but it never feels like enough.

trump言論太出位 太多負面新聞

再出位，都唔會想選個失智症患者做總統啦

所謂負面新聞咪又係左霉吹出黎

都只會影響到好少數嘅中間派
唔投侵嘅實倒落拜登度
你放隻貓佢哋都照投

will you shut up man

有無大大可以搵番張相 有套喪屍片既女人 好似佢呢個cover 既look
唔記得係咪咩死亡直播最後個女屍

反民主
唔尊重女性
種族歧視
唔尊重軍人
反環保

其實trump除左外交做得好外，其他方面好多都惹起美國人不滿
美國人權衡所有因素後會揀拜登

登：拿，美國總統黎講，最緊要就係記性

btw 美國總統係咩黎？....

除左女性同環保兩樣可以討論下，其他三點都係MSM吹出黎

請宣揚 投白票

咁咪好囉
Kamala harris仲唔上位

美國強大安逸得太耐 後生果班去晒鷹氣

笑到跌腸

邊度有得睇？

可能射咗都唔記得

賀婆架空總統先至大鑊

BLM政治正確

小約瑟夫·羅比內特·「喬」·拜登，是美國民主黨籍政治人物，2009年至2017年擔任美國副總統。德拉瓦州的前任資深聯邦參議員。拜登連任六屆任期，從1973年至2009年，是該州服務時間最長的參議員。他是美國第110屆國會的參議院外交委員會主席，且曾經擔任參議院司法委員會主席。

老人痴呆病徵就係記憶會返左以前

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

諗住打蘇聯

佢一早講到明係Harris administration with Joe Biden

登登唔好咁啦

所以咪話25th amendment 係鋪路
根本就諗住直接比賀婆上
咁個總統投票係做乜鳩?

I am joe Biden and I forgot this message

牙燈有認知障礙都瞓住贏

呢條Delaware 好正

今時今日真係老人痴呆都贏

射返美國
記錯自己係中國領導人

跟本民調中上，辯論輸緊，各方讓路

拜登一瞓醒，射支核彈先

戴哂earphone都知咩料啦

拜登1973 成為參議員
真係好嚴重
回左47年帶

香港各傳媒有冇人報

NOT ME!

女力架上位一定逼宮, 佢老公同中共關係密切...

老痴呆

你都放fake news

大家唔係鍾意佢
而係唔鐘意Trump

Biden條飛贏左 甚至宣誓埋玩一排都好
但佢有咩事無能力執行職務
錦麗河就可以直接宣誓做總統

按左核彈掣
官員：做咩按核彈發射掣
拜登：你講咩 我叫人入來清潔

你睇返清楚條amendment 係可以無啦啦話個總統有病騎劫佢喎
定係我誤會左?

最喜歡小學生.jpg

因為凡係反對trump既佢地就支持

其實真係同某地區選舉好似⋯

唔係要xx贏，係要建制輸

其實根本唔係因為佢有料而投佢
只係因為D人反TRUMP

民主黨係咪想等拜登死左賀錦麗就可以做總統

兩個副總統候選人 同 trump 做都冇問題

美國總統拜登個副總統係習近平, 怕咩

中國副總理又係拜登

廢老JOE上左位之後都係任由DEM擺佈
有乜所謂
少D上台9UP咪得
就算日日比人恥笑
D大老咪又係背後數銀紙

選完話唔啱做，個女人坐正

成功

估都估到啦
死廢老

唔尊重軍人真係得啖笑
民主黨就無尊重過軍人啦

咦 呢個咩制
㩒完 咦啱啱係咪㩒左制

唔想投侵咪投第三個人或者投白票算啦
仲投拜登個啲驗下腦

咪睇咁多MSM啦

I am joe Biden and I clicked this button

拜登太老 會同時代脫節
佢都做得美國總統咁任何人都坐得啦